收聲啦 死八婆 死八婆！

我係小童 雖然我係中五

幾多年前

你無需要你拍我膊頭？

唔巴士阿叔呀

咁電腦大爆炸囉

我哋呢道總共有六部電話,五部係拍你一部係報警

我唔忍你 我繼續串你

我哋十幾兜友喺道,打吖

我要返工架

我問你啊媽喺邊呀 咩呀

召集所有漂亮既面孔

係呀，我係呀，yeah

你呀媽個波罩你

你咒你個仔入恒大

直到YouTube高清轉播 直到高登起底審我

屌穿你個閪呀

死八婆 挑釁我

Lm 回憶番曬來

即刻落車

秒經

原來已經7年

過主啦肥佬

呢啲書 呢啲故事 雖然講唔出咩大道理 但係我覺得非常之有親切感

btw賜座男現況點 有冇成功去到澳洲